有冇人形住啲紙會介爆眼球

見到個標題有冇痛痛地

推到全世界見到

以前有套戲叫Exam都好似有呢個場景

眼球無爆
角膜花咗
而家每逢起身都要滴眼水先開到眼

有眼鏡擋住

有
細個都好驚鉛芯筆啲芯卡入眼

啦啦啦 啦啦啦
啦啦啦 啦啦啦
……
啦啦啦啦啦 啦啦啦啦啦
啦啦啦啦啦

凝住溜冰仆低 之後俾經過既人𠝹斷手指

我係成日形住落雨成條街啲人都擔住把遮 會插爆我隻眼
同埋成日形住出lift/入lift嗰陣會急墜將我分開慘死

我細個嗰陣好似試過 但無乜印象 只係記得發生過
但我又諗如果發生過我實記得㗎一定好痛 我懷疑緊段記憶係咪我嘅 定係我成日形住將佢幻化成自身記憶

猶其是文員仔
因住介爆眼

巴打好慘
但我細個介爆左眼
依家有條血痕係度